其實係屋企自己炸野食既人 D油最後係點處理

成日想係屋企整炸豬扒
但剩低D油好晒咁
大家炸完會再裝返 下次用？

心理時鐘女朋友會幫我飲哂佢